寫左個賭波程式,試下紀錄一個月成績

呢個程式係結合左ai人工智能寫成,類似google捉圍棋果隻
今日試run一個月睇下點,期間係唔會落注,只用來紀錄
暫時呢個ai只會買下盤,而且咩波都會用來test,所以如果和波都當佢中
頭埸今晚22點,丹麥超奧丹斯

留名

收手啦師兄。賭到上腦喇

噏嚟聽吓同咩做source, 同個profile係點?
操盤手不定期轉trend喎

對唔住,商業機密

等睇破產

強仔食左藥未?

屌，收返自己玩吖嘛，開鋪嚟拓咩

有無做back test ？

👍🏻👍🏻

咪就係
可能佢以為hello world係ai

仲話要試run
有個model fit落自己d data度都有accuracy 睇啦 傻尻

下場點買？

又係到狙擊ai

屌你老母無啦?

一陣場海牙真係要痾煙